[工程五金J] 有口罩文，又點少得手套呢？

之前香城行動識左個五金朋友，最近再買就上左堂手套堂。
好多人細細個都剩係識勞工手套 包括我，
所以決定打篇文出黎喚醒！加強保護

佢自己之前送過幾箱手套出黎，
仲介紹左我搭棚佬同狗鐵工程部係用緊咩牌子同類型，
大家手足可以參考下:

最適合香城既防割手套塗層物料主要有兩種

1. 丁腈 Nitrile (狗鐵工程部/搭棚)

優點: 柔軟好靈敏，防油防滑，通常用針織，
所以好透氣，唔會敏感
缺點: 較乳膠貴，35-40蚊一對
非常推介，可重覆使用

2. 乳膠 Latex (搭棚佬)

優點: 平，防滑，25蚊左右一對，最經濟實用
缺點: 較丁腈硬身，無咁靈敏，
有機會有蛋白敏感，
通常用粗棉，厚過針織，會熱出汗
適合即棄，但都可以重用

——————————————————

好喇，而家講下牌子，
現時香港流通有兩大牌子

1. 3M 唔洗講啦鬼唔知

周圍都有，所以好多地方都比人買哂？
但係佢話出黎撈野個班唔會用3M手套，因為易爛易吉入肉，所以佢推薦第2隻牌子比大家。

2. 日本 SHOWA 尚和

就係搭棚佬同狗鐵工程專用，係日本牌子黎，佢話做緊日本第一，有待日本朋友確認，無記錯係越南同馬來西亞做。
我見佢地香港開左ig可以去問下。

點解唔講燒焊手套？

因為去得執熱野，都已經自己去左五金店買，隻隻都相差無幾，同埋唔建議唔執熱野既手足戴，因為真係好鬼厚！戴左完全唔敏捷又焗住，支援都係戴返防割啦。

最後，
就算搵唔到以上兩隻牌子，
要揀有EN388 防割認證手套，
起碼有證先。
到時見！保護好自己對手

歡迎討論share

第一次出文，排版有啲衰，請見諒

第一隻手套嘅缺點都唔算好差啫

啱啊，貴又唔算貴，但有更平嘅乳膠比手足揀

[member]燒焊手套推介John Tillman#hoho#[/member]

可以講埋邊到有得買

幫推 有用

趕唔切，唯有等下次了

買牛皮套 如果救火隊用

星期六旺角，保護自己！

發夢前一推

唔該哂絲打

推

樓下有！

咁貴！？炒左價？

記得再幫推

濕撚哂唔撚驚地推

推推推推推

五金朋友: 3m 6502QL個d口罩供應商全缺

防割手套預咗貴

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

推啊

留名

link?

我見上網買3m 5級防割都過百，呢個98 蚊正呀

討論下有無需要去到5級，除非出玻璃，鐵板被口

5級都唔係貴過 3級好多，多份保障

扎鐵半皮手套 180-240 1打
防高 做粗重野一流

唔錯

仲有貨咩？

啱啱上網睇仲寫有貨

啱啱經過見到有貨，再買多10對返去
35蚊對

即係3M抌得？33蚊喺新填地買咗一對

咁又唔洗，買左就算，係有更好選擇，最緊要保護到

多謝巴打，幾驚買咗對癈嘅返嚟

咁呢d係咪隔熱？

蛋要燒焊手套🧤

頭果兩種可以話係同一種
丁睛係好薄果d手術果隻手套
防油的

另外，救火隊可以用呢隻
淘仔 大約6蚊人仔

呢隻 淘寶2蚊對

【包邮PU涂掌防静电手套 劳保手套柔软耐磨薄电子精密贴手夏季透气】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$Wtx4YRQlpA5$后到👉◇綯℡寳👈

【焊兽电焊手套牛皮耐高温耐磨隔热短皮机械焊工手套冬劳保厂家特价】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳VaGnYRQO3A6₳后到👉◇綯℡寳👈

基本上有呢兩對已經搞掂，價錢平又好用

@HKadvanceTrading

問左佢地攞TG

push

有心掉蛋就要帶燒焊，會好焗

話上面個隻SHOWA係始祖黎，比左個frd睇話個陣香港大陸都未有呢d綠色黃色乳膠手套，而家就愈出愈多，質素又唔太得。所以都係唔好貪平

上面OSH個PDF有教睇安全標籤，呢隻防割得1

For基本搬運ok既，但總好過勞工手套既

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

拉哂做五金班佬囉咁叻，拉白衫又唔見班狗咁？到而家拉左幾多個呀？

推呀 捐左d手套去物資組了

塞爆佢

推！！！

塞！

加油

有d防割手套可以戴住都玩到電話

所以個部分就唔絕緣 玩電線會危險

係唔係牛/羊皮手套就可以執蛋?

問左，係，皮革個類都可以防熱

Thanks
五金買幾十蚊對only

建議一隻手戴防熱，一隻戴防割

用邊間集運落到香港

而家仲可以集運到呢d貨種？

3m $15x果對5級防割係唔係好高質

From my frd:

其實做開呢行都唔太用3M，3M係多大眾識，因為個marketing promotion 肯落錢做得好好，多種類產品，多地方買，方便，入哂腦。

加上牌子效應，豬嘴做得又唔等於其他野做得好，

但好肯定嘅係，Quality 一定唔夠剩係專出一種產品嘅專業牌子好，同埋落得廣告多...就自然賣得貴啲啦係咪

垃圾狗

永遠記住721

啱呀

香港人發力

屌你 買手套都拉丫

呢種覺得點樣？

幫手推
唔可以失敗

掉熱蛋ok，但都係個句唔好兩隻一齊戴，一邊燒焊，一邊防割
因為可以掉蛋嘅全部都好厚唔方便，另一隻防割方便攞其他野

實際唔係咁厚！下次我會帶去物資站！

咁防割手套咩牌子好？

日本SHOWA尚和 > 3M

邊到有得賣？

呢隻牌子ig @showagloves
幾個地方都有，可以pm佢地攞list

無ig

有邊款可以咁？

如果要絕縁，最好用套埋手腕嘅防水化工手套，全PVC膠質

EG

其實我想要防割但又用到電話

暫時唔見有，反而見過上山滑雪手套有得用電話

休息一回 推下

狗鐵工程部巴打表示第一款真係幾好用，防油耐磨，貼手透氣，延展性高，戴住都用到電話。清洗後可再使用。但手套面果一層塗層，虎口位比較薄，洗果陣留意番。

實在好用，好用過3M

用到電話？用側邊位？

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

指頭同側邊都得

我自己用都無發現到

推下

長知識, 推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推下！

E隻好好用，女仔手細用細碼好fit，仲有中同大碼揀，最正係戴住都用到電話，$3x

用到電話
早講呀嘛

聽日試下得唔得先 Sorry巴打

Honeywell先好用

PUSH

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

好嬲

之前貪平買咗wonder grip
比起shaow差啲 不過勝在夠平
最平個款15蚊一對
如果唔嫌買個陣好大浸味可以一試

不過有錢當然買showa啦 好好多

我第一次買嗰陣唔識野，試左wondergrip，伏左，無showa咁靈敏，硬硬地同埋好臭

今晚見啦！元朗西！

平野就係咁

我而家都係用緊呢隻，但唔清楚係唔係防割入邊最高級別.而加想入手一隻高級防割手套

可以試下Showa

有冇推薦嘅型號？

可以試第二張圖中既370，
其實夢入面正常使用已夠哂有凸，愈高防割其實d膠同棉質愈硬，就會減低靈活性。

我送左啲比人，到而家都未爛

Fact checked 港鐵用 又買多幾袋先

【國際路線】全世界印依款標語

8311111111111

推有用post

叫！

叫呀

推到2046

7婆又9 uppppp

垃圾！

READY

lm

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推呀

12蚊店都有d heavy duty 勞工手套。
但係唔知防唔防割

啱唔啱玩火魔法

咩情況會用到防割
暫時仲係用緊3M防滑手套
搬下鐵搬下雜物

試過要快手，頂到3 4秒既

多謝

呢隻牌子370質素好過3M好多，行內人都唔會用就知乜料

腈字點讀

青

第一種既 普通版 韓國賣好平
計返好似都係14 15$對 但手背冇膠其實都係好易整親

係呀 如果有膠就會好焗好緊

要上 workshop先得